你地幾歲開始keep住生白頭髮

我25歲就開始了... 去到30歲10條就有1條

22

我寧願白頭髮
利申甩頭髮

50

三年前
做乜要自爆幾歲？
我住係長沙灣道358號2樓A
亞sir上黎飲杯茶

Mud料

太多手足自爆
我用呢個方法掩護下啲手足

25歲開始有
做緊行業內全香港公認最忙既地方

12
由中學開始就keep住要染黑啲頭髮